到底呢個男人幾多歲

成日show身材 個樣又gaygay哋

做咩起我底

人地幾歲又點

佢正職係咪FA?

即係咩

問吓啫

要21歲先可以合法肛交
所以樓主想搞清楚

想搞清楚自己有無機

唔係改咗十六啦咩

唔洗諗啦 我絲嚟